點解樓主既老母咁撚肉酸？？

你老母見到你好心痛
真係生個智障都好過你

你咪樓主

會員 樓主既老母
屌你呀25

Lm等book場

柒頭

點解話自己?

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

對唔住

Del post la diu

澄清：樓主講緊樓主既老母，大家唔好誤會

ok

Ok

🐑

分左卵生定胎生未？

樓主放過🐑喇
佢仲細 隻眼又唔係特別好

樓主唔係樓主，唔好再推再抺黑

咁樓主係樓主定唔係樓主既老母定唔係樓主係樓主既老母？

你係雞

牙賓

Yes 再推賓周生係屎眼到用口爆石

打錯，樓主的媽媽是雞

樓主的媽媽是有村架純bb豬

屌 咪撚推啦

笑撚到

假膠 ？

有傻糸呀

咁樣話自己老母

樓主老母

樓子

不孝子

個bruno_mars都肉酸 又on9
呢兩條友真係柒到

睇唔明，吹牙

唉

影衰哂皇迷手足

主席呢舖你叫我點撐你

btw吾巧推啦

一入黎都諗緊點解會有人笑鳩自己老母 原來皇迷係咁

割席先 我地皇迷唔係咁

個別事件

縮番入你老母個閪度喇笠水狗

Diu

搏存在感搏到咁柒

多得你隻笠水狗先有野玩
又有得撚狗

做乜鳩

你就真係狗咁比人撚喇

最鐘意撚笠水狗

有人唔做做狗俾人撚都有既

唔好推

俾人偷ac？

我睇得明喎

好耐冇見過

......你唔好咁撚搞笑得唔得

其實唔難明，樓主嘅老母唔係真係樓主嘅老母而係講緊樓主嘅老母

點解樓主既老母咁撚肉酸？？

佢係講緊樓主嘅老母 而唔係樓主嘅老母
明未

有幾耐呀 間唔中就有人po返啦

個個好似你咁 1日16個鐘 坐晌度做 mon post 狗咩

樓主老母倍感傷心

笑咗
另外祝會然#43861長命百歲 百病纏身

大家唔好推

Yes好似你全家同你咁

推你老母

SOR

支持樓主

25

吾推了

你老母樣衰關我地咩事

推

夜啦收皮啦

說緊你老母呀

唔好推了

收到

我知啊

sorly

佩主席

嘩為左引人笑可以去到幾盡 比個叻你連自己老母都搬埋出黎既假膠

你最撚醒

駁唔到

樓豬我幫你
其他人唔好再推了

樓主已經好慘
大家唔好再推啦

樓主屌自己老母

警告你地咪再推
樓豬我手足泥

知唔知醜醜牙厹

冰個再推姐係同me過唔去

收到風樓主老母姐係樓主老母
樓主同樓主極有可能係同一個人

yes

唔準笑

唔准再推

好

好煩呀 咪再推啦

仲推

唔推囉

作為一個魚拉突

死疤狗

極醜惡

on9樓豬

吾准再推

樓主老母真係慘 生左個仔咁撚on9

原來係智障

樓主問點解嘛 推左咁多頁都無人答佢

真心定假膠

點....酸

Hi

點解 你呀媽對你唔好？

樓主

屌你老母大傻閪呀

係

又推

...

😎

咪推啦

1001

咁早1001

有名你叫

？

認真
佩雷斯老母真係幾撚肉酸
生到個仔咁戇鳩迷賓

警告大家咪再推
明既答番聲

唔好推ok？

推完未

Ok👍🏻

推完未
唔好蝦佢ok?

屌你牙

點解樓主老母咁撚肉酸

Ching ho ball

屌爆你個嘴

hi

畀個面唔好再推

onj

認同

算啦
放過樓主ok?

唔好扑我

要幫gap王含撚，橙

哇u .. gay佬！！

樓主自己推

樓主假膠味濃

樓豬真心

成班炒晒車

搬自己老母上神枱呃正皮 已正

我地柒左唯有繼續推

🤔

無錯

屌

推夠未

係唔應該推嘅，梳。

樓上係雞

笑你老母

母你老母

屌 仲推

唔敢喇

呃正皮

又借啲意推post

咪臭係

咪撚再推啦

回錯，sor

唔推啦

回錯Sor9

樓豬我護住你
快啲走
咪撚再推呀大家！

pish

依家先298

Push

301

推一推

回錯 sor9

樓主好慘,完全唔明有乜好笑

咪係

希望今個星期日唔好推 大家休息下
當睇唔到個po又好乜都好啦 始終都係母親節
星期日邊個再推就生愛滋喇

星期日嗰日轉場推呢個
宇城飛 做架兩？入黎啦，我想撚狗了🚬

Good

鳩白你推番呢個先啦
【請正視】Admin 10蚊一個ac 咁放5P入黎

太多野要推

成班私怨友

推咪推囉 怕你牙

ok, 呢2日推爆個post當送份母親節禮物比樓主既老母

痴撚線

曼聯贏硬

回錯

回錯 sor9 ?

我都覺曼聯贏硬

原來你叫47303

又唔係我柒 快手幫推tim牙

好 唔推了

sor9

好心痛

屌屁馬呢啲都唔入

根本冇可能

happy mother's day to樓主既老母

今晚皇馬幾點開波，想睇睇主席個肉酸老母有冇現場睇波

樓主老母點會睇波

回錯sor9

咁撚肉酸都睇

唔好再推啦 警告你地

u

推爆1001對你好啊
1001就冇人推返上水

💩💩💩

哦

樓主既老母

🚬

點解你又係到

agger

推呢個

【請正視】Admin 10蚊一個ac 咁放5P入黎

距離星期日仲有兩日 推推推 嘻

和解

不了

我同阿維再次結盟！

我+你同牙維 圍攻月狗

開po未

未

999

柒

樓主起身未

推到樓主見到

見到啦屌你

早晨

我屌你

點嫁係講緊樓主既老母定樓主既老母好撚肉酸？

Gay

佢絲打

留意到皇迷好中意內鬥

挽下姐

我都係講下笑

我bookmark左個post長推

你=真皇

Agger路

十年皇馬球迷

我50年鏝迷

你仲未死

啱啱拎長者卡，聽日可以2蚊坐過海巴士

你老d定樓主既老母肉酸d

阿古路廢d

你。。你系牙希？
你。。。你真系牙希？

Agger路真係好撚好笑
點諗出黎

我系管家婆

個名睇一次笑一次

係 好撚正

樓主既老母好笑d

秒

推到樓主既老母現身

樓主既老母食左早餐未

唔推了

==

笑夠未

聽日母親節唔推得 大家把握時間

我百無禁忌

緊係啦,你都冇阿媽

我領養返黎

樓主阿媽真係唔得

係愛護動物協會領養？

邊個再推我地青症吾會放過佢

1001未

系, 唔好提

母親節快樂

聽日母親節 唔推了

聽日邊個推含家生愛滋

我推

gap閪

伯母 母親節快樂

Thanks

咁肉酸，唔慌快樂得去邊

哇屌你老母咁絕?本身想推全日

你老母真係橙

轉場推撚狗po ok?

夠鐘睇我表演

可以 推爆佢最好

推爆你

Which? Link plz

樓主嘅老母 老母節快樂呀

不如係度傾下阿仙奴等陣場波~

又咪係我carry班廢物

又一天

樓主老母係母親節快樂嗎

Gap仔買左咩宵夜

準備落街食m

熱氣牙
串燒啦diu--

今次堅健康
食通粉

虐待自己牙

有咩餸

冇 得菜

屌奶星

牙gap

健康唔好咩

整少少肉都好丫

善哉 我出家人

屌你牙深夜都推

宜家唔推 一陣下年母親節都未1001

你岩

你班人渣咁對佩狗打手

仲推緊

做咩重推緊

早抖

唔得?

點解 樓主既老母咁撚肉酸～～
不過日日澆水的我覺得被挖空

乜撚野歌

我都諗緊

Hi樓主🙄

木紋😦😋

巴我Hi

屌你 唔好再推

你又係樓主

佩狗打手開心喇 有替死鬼
真正嘅樓主 伯友安好嗎

呢個post係講緊樓主既老母係
樓主既老母 樓主既老母 定係 樓主既老母

改埋啲on9名 仲on9過agger路

改完個on9名都要自己入黎柒，為乜

唔可以話人on9

你on99

佩狗=on9

樓母

推撚夠未 十卜樓豬

我呢個回覆之後唔好再回了

代樓主發嬲

推咗23版…有人答到點解未

因為樓主既老母真係好肉酸囉

其實係IQ題

無人推

食完早餐

樓下唔好推啦 ok?

唔推啦，夠啦

。。。

癲

on9當有趣

咁你仲入黎做咩

夠啦 唔好再推了...

推THIS

皇狗又圍爐又hey 0人

你唔好阻住我上位 唔係連你都推埋

順手推埋呢個..............

唔關多唔多傷事 佢根本打唔到佢最佳位置 一日有阿朗一日都發唔到圍

回錯SOR9

阿古路無正選就去皇馬

呢句反而真

Good morning

樓主老母好L肉酸，生左呢個智障

唔知點解諗起首歌，但係唔啱音

世上只有媽媽好

沒媽的樓主像根草

樓主拿拿醒推爆呢個post，到時睇下邊個開2

睇D狗,狗咬狗骨好過癮

推咁慢
幾時先推爆post

佩狗

F.Ribery

幾時有人開2？

不孝有三

樓主為大

唔好再推

環保

唉無女

咁開心既日子唔好推post la --

樓主既母親 無知 涼薄

天天天

不考

慘

上面成堆25=.=

放過人啦

喂喂

ching 好搶口

咩事呀

28頁

渣維蛇

會唔會開2?個標題點打好?

柒左唔好再推 唔該咁多位大佬

收手啦各位

成班冇人性係到推推推

上面班人真係好冇人性

推到樓主老母唔肉酸

e

有有人呀

1001不遠了

有有人係邊個

你老母真係專比狗屌

咁絕

比乜9正評
有咩好正

原來我未比

積下口德啦

多謝提醒 岩岩比左

300幾個25
我比左負皮

熱狗係度互含

sor牙

米撚推牙

未訓醒

留名1001 樓主開2

仆街仔

天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何[/quote]

甘既post刀有300幾正皮-3-

1002

伯友食傻節快樂

系= =

伯友好 大家好 中國更好

伯母肉酸，所以不好

樓主早晨

樓主午安

樓主下午安

伯友最近好嗎 還是那麼忙碌嗎

又推
咪再推 明既應承我

伯友 最近沒露面

吾明

個post每日都見到係第一版

咪咁無聊啦

好煩呀你地
唔好推啦

笑撚死

邊個再推我老死佩狗呢個post我就屌到佢潛落地核

Yes

你老死老母好肉酸

再推死全家十世

佢有輕度弱智 唔好怪佢

已經係重度

你地反咬我在先

牙gap你就唔岩啦

on98

伯友好

求下大家唔好再推

咪撚再推啦 你班仆街

仲未1001

其實你地推撚夠未姐,人人都有老母,只係咁岩樓主老母肉酸左D就要比你地笑,
賤唔賤D呀你地?

你地兩兄弟
樓主老母即係你嘅??🤔

對吾住牙 知錯了

邊個再推系輕度弱智

sorry

點解咁耐都未 1001

多謝提供笑話

我係佢老母添啊

見今日咁高興 推番d post上黎賀賀佢先

好肉酸

lm

宜家咩事先？唔好再推

你好肉酸

呢啲post都係由得佢沉算啦

樓主，你即刻同我拎你老母出黎

#789

屌你honda又諗住bug

聽日都一樣會咁開心咖啫，你話係咪呀哈姆太郎？

epic on9 & fail

屌你老鼠

推爆佢

1001果位開2 唔該

幫推

絕膠

拿拿臨1001啦

你睇你老死幾25

佢幫緊你

你最25

十連

斷

又bin

1001記得開2 繼續bin

Hah

牙gap咪推啦

收到?

收唔收到

我代你

你休息下先

有冇ching 開2 繼續bin樓主

攰啦你都

喂 咪咁25啦

1001冇得笑啦 盡情bin埋佢

不考子

比雷劈

知唔知醜

得番大約100個cm比手足們bin

爆吧

1200231165

1001果位開2呀
繼續bin樓主

..

佩狗呢

仲未bin完

點敢開

james

1001開

我就唔信我1001

HI

唔開正垃圾 一言為定

最尾果頁邊個冇留言正垃圾

等睇1002

最後果個開

等睇1003

SOR講得亂左少少 40頁先岩

會唔會1000停左

好 笠水

即刻減曬速 唔係淆呀嘛

點解

第40頁邊個唔推邊個係25

1001
開番呢個post名？